試用內勞工假

唔該 各位巴打想問下如果過咗三個月試用期，而試用期內有勞工假想問之後放返 可唔可以有薪？

可以點解唔得

你想問可唔可以有薪定是否需要有薪？

係咪可以有薪？

奴例寫可以冇薪， 假就要放

Labor Ordinace入面講試用期內既SH係無薪
公司當然可以選擇跟從（扣左先/叫員工呢段期間放哂佢），咁就無薪
同時，公司亦都可以叫員工過左試用期先放，咁樣計就有薪，只要公司處理手法上唔會同LO有扺觸/差過佢就ok